有無人試過去啪骨瘦面？

我個人好瘦，但塊面骨好大，點跑步啲做運動都無影響。有無人試骨香港啪骨，介紹下俾我認識下呢方面嘅資料。